有無人食蝦唔用手搣殼

用口咬甩d殼
原汁原味

純粹唔想整污租隻手

不嬲連殻食

殻都食埋

軟殼就會

識食

用刀叉食